係咪以後21號都會停元朗 31號會停太子

你一日唔交代清楚
香港人呢兩日都一定搞鳩你
就玩到佢交代為止

唔公平
部分月份無31號

大時大節早收
諗起都爽
班商家佬要跳樓了

唔怪得好似冇931活動
但好似930搞咗

人唔洗多 最緊要夠勇武
Popo 永遠唔知勇武想做d咩

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

1231 新年快樂

但首先要有勇武

諗起都正

就好似北京每年都冇64

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑